去到最後 我發現原來我冇放低佢

分左手都有兩年幾差不多三年嘅時間
呢段日子我努力讀番好啲書 做番個大學生, 陪多左屋企人同朋友, 放假就帶下阿媽周圍去旅行(剩係帶阿媽係因為我阿媽同老豆離左婚 為左養大我同我家姐佢好辛苦咁捱日子 冇出過國旅行) 亦搵到份幾好嘅兼職 起碼講出黎唔會失禮人
我一直都覺得自己生活好充實好美好 冇左佢都冇問題 可以生活得好好
直至前排因爲我生日佢搵番我 我地開始傾番計
言談間我發現我自己原來仲會關心佢

因為咩分手?

其實我自己都唔知自己想點
唉 如果佢當初唔搵我就好 點解我當初又要咁犯賤覆佢

你要記住，全部女都係雞

我分咗手半年，佢都冇搵過我
我發現我都放唔低佢

其實係一直以黎好多好多生活上嘅事積埋一次過爆出黎
好似我啲脾氣咁 以前同佢一齊過陣就比較火爆
你知啦 容忍都有個限度 過左一個點就火山爆發 跟住就分手
就係咁

唔敢再開始一段關係 好麻煩
依兩年幾三年一得閒就搵朋友出黎聚舊 過得都開心 佢地都有埋女朋友我就唔知點算 但係又好想佢地搵到人陪

唉 雖然我講出黎完全有說服力 但係搵啲野做下又好報下興趣班又好 時間可能幫到你

我連婚都求左，禮金又傾埋...
呢半年來，一放假就飲嘢
平時就做副業，再有時間就學下啲新嘢
但係都覺得唔係辦法

唉 咁手足你都好慘 一齊行到呢步先分開
我都唔知講咩好 一齊圍個爐啦係到 連燈有愛

最初喺酒吧識到個女仔，以為諗住是但識一個返嚟，就可以忘記上一個
點知就算佢帶埋我上佢屋企，我掂都冇掂佢
覺得成件事都係唔work

唉 放唔低又可以點

咁冇辦法
真係等時間沖淡